---
title: "hehehe nambah lagi"
date: "2005-08-28T09:09:00+07:00"
---

welkombek :p

sori2 lama gak posting, bukannya gag ada waktu, tapi emang iya. sibuk!

hebat bener spammer, gak cuman blog2 wp, atau mt, tapi skr spammer dah
masuk ke blogger !! [www.blogger.com](http://www.blogger.com) wwoowww KEREN!!!

kebayang deh sama gw, gw aja pake wp (atau lo pake mt) merangin spam
susah banget... apalagi blogger!!!

kagak ada plugins, gak ada options yang mencegah adanya spam. paling
pake system komen dari pihak ketiga, kayak halloscan, cuman kalo
halloscan kena juga...
